張建宗：如公務員被捕(包括濫捕)，即時停職，唔會有任何支援

黑警犯法唔計, 唔會停職, 有禁制令包庇

下屬出事就即刻割蓆自保，但同時包庇犯法黑警，有咁撚樣負責任既上司真係悲劇

各位消防，公務員你地仲忍到唔既上司？

張建宗：政府唔會回應中大學生任何訴求, 完

藍絲打人有左膠照
公務員俾人打冇人照

只有壞人被體諒
呢個世界真可憐

拘捕林鄭 = 解散政府

消防員都比黑狗射TG
仲要無得反抗

tell rubio please

佢可以畀到咩支援？

高員問責制

香港既經濟支柱大家一定要認住

嘩,咁黑警拉曬啲公務員,咁咪可以挾天子以令諸侯
如果拉埋高官,拉埋習鄭,

有種職業畀人踢出咗公務員體制

香港唔係無罪假定既咩？ 個記者會係咁話有個別公務員遺法 乜原來判咗罪喇咩？ 仲話就算告唔入都可能按情況處分 白色恐怖做到出晒面

藍衫生毒瘡，白衫笑呵呵

佢係咪幫緊選舉拉票，公務員唔敢出唔見得對你有咩大幫助，但班公務員應該覺得你真係完全唔理自己，只會更憎黑警

被捕代表有罪？